點睇d人話要抵制fb，但又用ig同Youtube？

咁岩見到飲食台有個

抵制tvb又睇903都大把啦

逐步黎嘛, 一步登天咩

點睇啲人反中國但又用東江水?

唔抵制啦
叫人抵制，但又擺晒ig同Youtube link

Youtube係Google
做下功課先開POST

唔抵制喇，做中國人喇

ig YouTube 唔計

咁唔使抵制啦
唔使用LBRY喇

點解唔食飯又要食麵

用得連登嚟宣傳就唔使慢慢嚟
Btw 好似得你明我意思咁

on9仔，東肛水係港共拎香港人錢用天價買，點解唔用得？
屌你老母🖕🏼

岩呀 黃絲手機要delete哂whatsapp

我比錢買你啲屎水仲廢話咁多？ 支那狗

最大問題係壟斷
大陸嘢已經冇用
美國嘢又係左膠當道
Google YouTube Facebook IG Twitter 全部都係奶共左翼
而除咗以上嘅軟件剩返嘅都係啲少人用/未普及嘅App如Mewe Telegram
而且並唔係個個都有
基本上要罷曬所有奶共社交媒體就同冇social media冇分別

你地要用既野咪要抵制囉（元氣，黨鐵）
佢地要用既野就冇計，冇替代（iPhone, ig）

ig咪係fb一部分 親共
youtube係google 奶共

思路清晰

咁就應該向現實低頭
屈服

黃屍係咁

睇多兩睇個帖
打正黃旗用抵制Facebook嘅名義去吸人氣
再擺番條Instagram同YouTube嘅Link

黨鐵九巴唔計

連登都係中資

冇錯手掌又係肉手背又係肉

一向都精神分裂咖啦，好多人冇自主意識。
連企硬唔用都做唔到，
我就用開vero / ello